政府新策略搞散你哋

搵一大班護旗手、撕紙兵團去做野
留意對家一樣有和理非同勇武(鄉黑)
然後引你哋群眾鬥群眾
之後出休班警/便衣/藍恤衫/防暴去專捉班後生

大家快啲諗下點拆呢招！
否則捉下一個，捉下又一個

不過呢一招對香港整體個經濟會傷上加傷
對各區影響更廣更深

忍到啖氣咪冇事，撕，撕飽佢，我再貼

唱歌，唱大聲d，我聽唔到

打人既，你人多咪打柒佢跑

佢人多咪直接跑

聽日見！

但好多時係被情緒覆蓋，拖耐咗，黑警一黎就捉啲落單嘅細路

其實可以簡化為誘敵
對應方式

一、連儂牆加強人手 唔夠打就走
二、最重要：唔夠打走就走 唔好跟佢地互鬥/去第二度覆桌
三、人手充足要解決 5至10分鐘內完事

重點：唔好俾對方牽住節奏 記得連儂牆係死 避走亦唔等於輸 唯一輸既事實=手足被捕

[決戰藍絲攻略]相對論, 和理非=藍絲, 勇武=速龍

和理非同藍絲一樣, 二百萬大把任拉
勇武同黑警一樣, 係寶貴資源

對家出藍絲, 我地出和理非
衝突爆發, 對家出黑警, 我地出勇武
勇武同作為突擊隊, 同速龍一樣, 有事才出動, 完事即撤

重點:
-勇武進場同離場要快過黑警(~15min), 衝突前事先plan好路線
-勇武不需去衝突前線, 可以突襲對家後方, 方便離場(而且後方通常冇記者, 去哂衝突前線)
-阻膠同藍絲一樣, 大把唔駛錫住, 將佢地當三角路障推埋藍絲到

聽日915咁重要！
政府驚我地過200萬人再做大新聞
政府驚黃之峰同何韻詩917聽證大把野講
政府驚我地係遊行直接向國際傳訊息
今日就送上咁大單野？送幾粒核彈比大家玩？

大家冷靜諗諗，無論係真核彈 定 假核彈
大家都用太多時間啦！

距離915 14:30唔係好多時間
你呼籲左身邊朋友一齊去未？
你呼籲左屋企人一齊去未？
你呼籲左同事一齊去未？

跪求大家！谷行915！

有固定地點就易被伏, 連儂牆可以諗諗點貼D極難撕既地方

要拆由佢地拆 拆完貼過
佢地搞事唔好理佢地
我地遊行集會 佢地有冇黎踩場？
佢地有活動我地唔好去
要去都ok 但一定要夠人
比人打要還手 唔還手就唔好去

【明天915 撤回後第一次大動員】

中共又變招

他們知道自己沒有主流民意
暴力藍絲就得嗰一千幾百人
（屬於親共陣營中新興的武鬥派）
因此不會和反共大型動員硬碰
反過來採取小隊遊擊戰
今天的砲台山和九龍灣
都是以五星旗做掩護
聚集幾十到幾百人，順勢郁手打人
淘大再由警察包底以平亂為名濫打濫捕

這套戰法
打的是拳頭交
只要警察包庇
被捕風險遠低於721元朗白衣人和斬人獨行俠
幾十個大媽大叔就足以製造人見人怕的混亂場面
搶盡新聞airtime

當暴力藍絲主動挑起地區武鬥
同一時間警察就禁止民陣所有和理非遊行
公開的理由竟然就是怕你人多
831沒有任何批准，動員人數馬上大減
明天915明顯是照板煮碗
直至928和101

香港人
明天是林鄭撤回送中條例後第一次大型動員
五大訴求是否真的缺一不可？
運動能否成功深化至追究警暴及民主革新？
就看我們會否繼續上街

明天維持住運動的能量
我們就有條件向全世界呼籲
10月1日前的周末一齊撐香港反極權
同習帝贈慶

明天見！

而家最難拆嘅，係佢地有黑警包庇
甚至係裡應外合

黑警無底線濫權
延伸到有人可以獲授權無底線犯法

同時間市民又放唔低道德枷鎖
令本身不對等武力差距擴大